我虧，跳閘要儲勇氣，有冇人一齊？

如題

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔一定要跳 我係巴都覺得跳好揚

我夢到暫時慣左做法係

1）紅色閘門

用銀包厚d果邊扮拍卡 有人係前面就貼佢屎忽過（唔使真係好貼）其實都有成2-3秒時間 自己就啦

如果冇得跟前面果個 我會用膝頭哥 用力一下頂落度門到 佢唔係硬膠黎 唔會好痛 女仔都做到 度門唔係兩邊開哂 淨係會開比你頂果邊

2）轉輪

都係扮拍卡出閘 用手渣實一chok就過 其實好鬆 唔使好大力 但我試過唔用手chok用身撞 都係得既 但要大力d 同少痛 女仔未必做到

以上純粹發夢夢到

其實真係唔洗咁驚...可能你地係怕尷尬比人望
但我想講好多人都係望完就算 同埋好多人會支持你
如果驚比廢老跟就跳完行快2步 佢地點會跟到你
就算比人捉到 咪最多罰500

咩站 黎陪你練跳

我樓下個站就直接跳 因為鬼影都無隻
出到去大站出閘就扮拍卡跟人出

利申：夢境

睇清楚無狗就可以跳，黃衫果d其實唔捉

如果實係捉你直接喪跑就可以

利申跳左差唔多10次

今日終於第一次跳 緊張到有啲腳仔軟

今日有冇九龍灣手足齊齊跳